歌頌祖國

聽到屋企個廢老藍絲成日唱 歌頌祖國，搞到我都被首歌既旋律洗哂腦

聽到武漢病毒飄揚 患者哀聲多嘹亮
吹哨者名叫李文亮 向人說中國有病毒
雷神山 火神山 排隊燒屍做不完
香港傀儡林鄭月娥 骯髒的事全交她做
今天的香港 是明日的中國 民眾快醒覺 來對抗共產黨
世衛已成共走黨 世銀不再給資助
看著支爆快將來到 世界快有好日子